［一拳超人］一句講晒 波羅斯 定 阿波羅

正皮=波羅斯

負皮=阿波羅

屌你老母咩撚係阿波羅 食雪條呀？
皮已正

推

輕鬆十連

1

2

3

4

5

6

7

8

無人理你呀

9

10

已沉

大菠蘿

菠蘿絲

個名有個"羅"通常都係勁人。

原諒佢地LA